2018澳洲brisbane新生

請問如果想搵人夾租student apartment/student hall/以至property
可以透過咩方法搵到rm mate?
利申2018 qut新生 冇識人係果邊

Facebook follow Brisbane 資訊觀測站

巴打讀咩

我讀surveying

推

同qut

btw住homestay應該係最快識人既方法

我諗住住果啲student one果啲

UQ gatton campus.
都想搵rmmate

同路人?

新生求指引
可唔可以自己租屋住?

梗係得 好多人都就咁係附近租一間房
不過你有冇車牌 住gatton/讀vet都強烈推薦
返早八得朝早6點正一班同8點正之後先有一班
一係遲超多一係早超多

唔該晒你啊 我而家搵緊地方住同reg班
有冇機可以tg同你傾